【Telegram】心事台

如果你有感情問題，想揾個人傾下
隨便入嚟呻下

問咗谷主拎谷link

想入嘅留低你嘅tg id 啦